［求救］［五毛辯論大賽］全能嘅連登仔入嚟救人！

口才唔好求大家接力

理d傻閪做乜9
有時間做下文宣好過

有巴打出手相助又俾五毛咬，跪求能言善辯嘅連登仔幫手！

咪9理佢啦 對蝗彈琴

有做啊巴打，但唔回應就變咗我哋理虧佢哋又可以打飛機㗎喇。

唔理佢哋，佢哋就覺得我哋on9圍爐，能夠理直氣壯令佢出唔到聲先證明我哋係企喺正確嘅地方！

上得大陸網多，見慣癲狗，真係唔撚柒洗理，冷處理先係最好方法
狗口不出象牙，句句都帶粗口，其他人自然睇到對方質素，何來理虧可言

真心，同蝗蟲講邏輯/道德，激撚到你爆血管都未天光

問下佢知唔知武漢咩事? 知唔知湘江咩事? 叫佢顧掂自己先啦

唔好理佢
仲有唔好比人講兩講嚇窒
2b2t伺服器咩情況 就係反華
見人講中文就比一堆人圍攻
佢舉2b2t係咪想話全世界人都係憎中國
btw 真係唔使理佢 得閒整下文宣諷刺佢地無腦留言好過

咁呢件都叫懶係文明去辯駁嘅，不過佢覺得自己接收嘅資訊就係全部，反抗修例就係唔愛國囉！

又幾好喎呢個point

好！下次畫吓先

我覺得警察驅散示威者原意係好 但掉晒催淚彈整親人就唔係幾好囉

多講無益, 直接去片

佢哋實話「要是在美國警察早就開槍了」

片又要翻牆先睇到，好麻煩㗎

你答返佢

你係咪想鬥列出悪行？
警察有擲返啲磚同鐵枝去人群
有插眼有屈手有在警棍加工
有十個人圍毆一個已被制服嘅女生
圍毆其他示威者不在話下
都未講警察在執行職務時叫市民隻揪，用粗口問侯市民
唔出示委任證
然而到今天沒有一個警員被調查
沒有任何紀律處分
我地都想尋求真相
警察自稱鐵面無私卻不會調查自己人
由6月開始到而家8月要求獨立調查委員會
政府仍然唔肯獨立調查
元朗黑社會9點集結啲警察收到報案見到武器都唔理
報案被cut線
警署都關了
10點幾11點啲黑社會大規模襲擊警察隔咗39分鐘先到
即日一個黑社會都無被拘捕
之後先有十幾個被控非法集結
相反7月28號無警察受傷
45人即時被拘捕被控暴動，刑罰重一倍，最高判10年
這是否選擇性執法？

由6月9日有百萬人上街和平要求撤回
遊行後沒有回應
直至事隔3天後政府仍強硬表示不會撤回
612和平要求獨立調查委員會
政府至今仍未能答應這個訴求
是否警察打人不用追究？
遲到不用調查？
至今拘捕的示威者過百人
警察沒有一人被調查
黑社會只控告非法集結

另外，要回應返你，係有好多人示威
幾十萬至一百萬個人示威
每個人都有表達訴求嘅方法
某人舉日本旗唔代表個個都支持日本
唔好一竹篙打一船人
我地共同嘅目標只係5大訴求
同埋炸藥係警察幾個月前已經收到線報調查
嗰陣都未有反修例
唔好又混為一談

說到底
我陣係想警察同政府為自己行為負責
有錯嗎？

巴打好波！佢再覆我就將你講嘅嘢轉成書面語覆佢！

翻得一次就翻到第二次.
講, 就講到2047都未講完, 直接去片好過.
唔願睇既, 即係唔願正視現實, 講多無用, 晒9氣

根本國內朋友好難願意望清現實
佢哋喺黨建設出嚟嘅世界活得好開心，有身份認同。
所以佢哋會r爆頭：我哋呢邊好好喎你做咩反抗？加入我哋啦！
講到尾大家守護嘅嘢唔同